適合抗爭者既精神係 智。仁。勇！唔係乜野和理非

打緊仗呀!和理非已經累死咗好多次抗爭者,昨日天水圍累死咗七十幾個,仲想累人?